「朗屏握手位」7半走係前線共識

利申：朗屏前線左邊第一排

見到有好多po係屌緊7點定7點半依個問題
亦延伸咗幾個爭議點出嚟：
1）資訊流通不足
2）資訊真確性
3）共識存在問題
我認為有必要正視聽

跟住落嚟會講得詳細少少 方便大家討論

發夢聽到左邊有位巴打 紫色豬嘴問話7半走好冇
係想爭取時間俾後面嘅和理非同物資組走
我地當下係同意嘅 我亦叫人傳開去
傳去後排傳去右邊

好啦 打咗幾輪「採集燃燒龍蛋」支線之後
後面第二排有個姐姐傳上嚟話轉7點走
因為後排朗屏另一邊「好似有狗」擔心俾人包抄
所以改早咗時間
依一個係前線 至少係我嗰邊 係冇討論個依個決定
但係事出突然 亦擔心後排手足安危
最後我地7點正走住嚟屌
用路障cover走

想係到大家澄清返
7點又好7半又好 依個決定已經做咗
唔好再爭論「有冇鬼」「冷氣軍師」依幾個無聊嘅點
討論下點解決一開波3個問題

係到互屌
對唔對得住留守嘅手足

不如大家傾下點拆

唔係嘅話聽日又會係咁

咁點解有人唔走

有人話現場嘅敲擊樂影響通訊
但係上前線嗰障聽到真係好震奮士氣

物資準備多啲大聲公又得唔得？
哨兵人數多啲會唔會解決到問題？

就係講緊通訊/共識依個問題

咁你係佢地遊說你地, 根本唔係你地前線嘅共識, 呢個所謂前線共識已經有散水友嘅意識滲透

冇錯 同埋個時間好緊湊
大概1857左右聽到7點走依個呼籲
時間唔係太清楚 但係聽到現場有「仲有4分鐘」

所以就想同大家傾下依個問題

第一前線要企硬, 任由佢地游說, 咁佢地已經係大台
第二聽到散水消息嘅人要自己FC, 唔只散水消息, 咩邊到邊到有狗包夾, 所有都要FC, 否則唔好信

push